---
title: "Documentation"
date: 2017-03-09T13:23:28+08:00
---

## Авторам

Для создания игры вам понадобится редактор, поддерживающий UTF-8 без BOM.

Документация для разработчиков игр поставляется вместе с дистрибутивом INSTEAD в соответствующем
каталоге (doc/).

* [Документация](https://github.com/instead-hub/instead/blob/master/doc/stead3-ru.md)
* [Документация (pdf)](https://github.com/instead-hub/instead/releases/download/3.4.0/stead3-ru.pdf)
* [Чат в gitter](https://gitter.im/instead-hub/instead)
* [Багтрекер](https://github.com/instead-hub/instead/issues)
